認真討論 點解中共要送頭比美國

你送還送 唔好攬埋香港炒嘛

成日鼓吹習大大送頭果班食屎啦

維尼手足搏盡 無悔

成班冷氣軍師唔肯接受現實

人大做散水撚又有咩好怕喎
好過美資比人凍結 食草先啦係咪

蠢囉

唔係endgame呀中共

Be water la ccp

紅色經濟圈都輸埋
700都跌

如果佢識 be water 就唔會搞成今日咁